香港歷史一刻

【0914】現時港鐵共有八條線服務受阻。

港島線：灣仔站往返鰂魚涌站服務暫停
荃灣線：尖沙咀站往返荃灣站服務暫停
觀塘線：黃埔站往返觀塘站服務暫停
將軍澳線：北角至調景嶺及將軍澳至康城服務暫停
西鐵線：紅磡站往返柯士甸站、錦上路站往返屯門站服務暫停
東鐵線：九龍塘站往返羅湖站及落馬洲站服務暫停
東涌線：南昌站往返青衣站服務暫停
機場快線：全線服務暫停

另外，因應快閃堵路及各路面不合作運動，不同地區都有交通擠塞，部分巴士線需改道行駛。

香港人出黎呀！

齊齊唔返工